有冇人明個人變左空殻個感覺係點

有冇人明個人變左空殻個感覺係點
就好似本身放滿左野
突然間比人偷撚哂，個人變到好虛無

叫春就行撚埋一二邊 識上黎開post就收嗲啦